(幫手推P牌)不如效法儒教 立教祭祀烈士

不如效法儒教祭祀烈士係一個地方設立總壇，另外家家戶戶好似拜祖先設祭壇
主要效果有2個
一動力信念 不忘初衷每日提醒自己追求五大訴求
二文宣教條 不斷創造反送中思想/原則/教規去實踐光復香港的願望
三實現生計 售賣反送中公仔/裝飾/靈牌/祭品(如道教的香/衣紙)

不斷去做最終就能好似儒家咁有大量講座/課程，養一大堆導師去教點樣每日不斷係生活上實現到五大訴求/攬炒，最終成為香港人生活的一大部分。下列就係例子但好似未夠系統化，無法話比人聽幾時邊刻做啲咩

咦，你部電話，好似未夠黃喎

(P牌請推)建立影子政府 準備接管政權 STRONG HKCOUNCIL INVEGSTIGATE CRIME

岩岩將MPF由港元債券轉返做美股

[國際線]有英國議員唔夠糧，有手足寄物資，議員心懷感激

美國人權基金會正發起眾籌，希望成立「香港專案小組」，全力打聯合國戰線。

非P牌入去推

減消費換美金
全民碌卡賺回贈 準時還不擴信貸